［5.27行動］全部手足入黎，諗清楚咩先係最有效的方法！

硬碰硬我地一定唔夠黑警玩，但我地的優點在於我地在暗佢地在明。

推十次

光

復

香

港

時

大家冇諗到如果議員唔係由自己屋企出發

捕得一個得一個

代

革

命

推

親共派好大可能前一晚已經係立法會office stand by

非潑冷水 如果議員今晚全部入左立法會，明日點都開到

其實係無 理想辦法
好像完全唔明黎明行動同阻止國歌法
有咩關係

佢地都講左 預留4日開會
不遲於64表決

聽日唔係決戰
就算阻到聽日
佢地可以後日照開人日

佢地唔會咁做
預留左4日 今日開唔到 咪聽日

搵一堆狗車護送 點都入到場

現實的確如此 除非立法會突然「消失」，否則佢地可以隔日就二讀，所以我地應該從源頭入手，少一個保皇黨議員，世界都清靜啲

岩呀 所以我地要諗清楚黎明行動、開花或者為立法會係咪真係有意義

咁不如一把火

令立法會幾個月 用唔到

正確思路

樓主可唔可以pin呢個
老實講成效好低 風險好高
最重要聽日唔係表決嘅日子
到不如利用呢個星期時間
諗吓仲有無其他辦法

思路正確

好

岩 就係處於咁差既情況
先至要努力諗其他辦法

諗其他辦法啊

硬碰硬我地實輸，成本太大但回報低，要諗方法搞掂啲保皇黨。

破釜沉舟

去到最壞先可以重生

留名支持

推手推&置頂 please
Thanks

突發！527 行動post

一定要諗辦法啊！

聽日圍立法會唔係咁易,班狗set好晒小心被包圍

行動post無人入？屌晒你哋老母

突發！527 行動post

講真覺得塞鐵好似無乜用
班議員唔會搭鐵去架嘛
相反可能有手足會搭鐵過金鐘行動呢

Brainstorming

Think out of the box